當年克林頓同Monica單野

仲未有高登，連登
好多連登仔仲未出世
如果今日發生
肯定日日熱門爆post